轉自TG分享 齊上齊落呀!!!

綠色位置既你(後排)，唔該聽從紅色黃色位置手足(前線)既指示行快兩步。
今日因為你地唔跑，好多紅色位置既手足就被人拉曬🥺

如果無能力分辨幾時1212，幾時要全力跑走，就留心聽下其他手足指示💕任何時候都企鬆啲實無錯

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務